洗讚小鴨鴨xd;$ 員工/會員入一入來..

無野了你可以出翻去..

其實鴨鴨係咩黎？

好...

玩我?

今年唔景氣 減咗薪

早就搵哂新工

多女..